聲援茂名 反抗暴政大集會

搵人去搞啦好嘛，以反共之名開展嘅一系列集會要正式開始，否則就浪費核彈架啦！

你連加泰都聲援，鄰近國家嘅示威活動亦要幫手，以人權之名聲援。

1. 追究公安 警察 防暴 城管 一切暴行，建獨立調查委員會追查並嚴懲
2. 特赦所有被捕人士
3. 地方政府承諾在建設任何厭惡性設施前必須諮詢當地居民
4. 地方政府以正式文件撤回火葬設施
5. 地方政府應被問責

推